後日就月圓之夜喎

又話月圓之前拉曬啲人？我喺屯門仲見到幾千個學生出嚟抗爭緊喎 支那仔又縮啊？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

聽日你老母出殯啊